老細太好反而自己壓力山大

話說我老細好好
對人好 做野叻
處事成熟 又快又準
會關心下屬 係超好人一個
但就係因為佢太好
就令我更加大壓力
因為好想做得更好
可以幫輕下佢之餘
亦好想令佢認同我嘅能力

唉 究竟點可以做得好D？
做極都覺得好似唔夠好咁...
利申：我有anxiety disorder & depression

話說我老細好差
對人差 做野渣
處事幼稚 又慢又錯
唔關心下屬 係超廢人一個
但就係因為佢太差
就令我更加大壓力
因為要不停同佢執屎
好想搵機會放鬆下
亦好想令佢認同我嘅能力

唉 究竟點可以做得好D？
做極都覺得好似唔夠好咁...
利申：
你有anxiety disorder & depression
無論你老細好定壞你一樣會depress

駁唔到

珍

一陣係佢枱底幫佢含撚報答佢

女人黎架

咁奶西

我老細都係咁成日話我辛苦逼我放有薪假
好事黎，證明你係有能力既人

多謝你